Instagram followers 顯示器，DIY制作慳返唔少！

用5分鐘花費20元就可以DIY一個Instagram followers + Youtube subscriber顯示器